有冇諗過搵潘生潘太開番個記者會澄清番？

屌你老母林鄭成日放佢地上檯 我係佢地就覺得好無辜
雖然死者家屬我地要尊重 但係跟本政府就係想硬推 台灣果邊都講明唔放人 咁關潘生潘太咩事？

咁耐唔出黎講野實係收左錢

一係俾人滅左聲 一係俾人洗左腦

唔會掛 而家個女比人放左上檯喎
寫左幾封信政府都唔撚幫手喎

佢覺得修例先可以幫個女，有d人係咁天真真係覺得修例係好，俾人洗晒腦...

希望佢地唔係真係咁諗

其實可以搵識佢地嘅人搵佢地
但唔好起鳩人底住 睇定d先 咪俾位人入

老實講，有冇人識佢地兩公婆，可唔可以叫佢地幫下香港人

台灣講咗幾次唔接受修例為前題嘅移交喎
一般廢老可能選擇性失明睇唔到
佢地身為當事人
唔會咁盲目信淋病係真心幫佢地掛

講得岩 如果識既 問清楚佢地點諗先

如果同意就黎個大反擊
叫哂cctvb 毒果東方大公報全部media 直播玩大佢

推！

唔好搞人啦，人地死左個女已經好慘，根本佢地出來講咩都唔會有咩意義

潘生潘太同周浩鼎好friend
同琼子一齊開過記者會

擺明有人威脅佢地唔準出聲啦

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

完

咁不如叫條友自己返台灣自首算啦